有無人成日比男朋友打

我知佢係真心對我既，但成日少少野就打我

唔打屎忽鬼打邊個？

我都想打鳩你

扑野個陣打幾下有咩所謂

輕則滅我
重則一把打落我到

有無sis都係咁，有乜解決方法

無扑

男人打女人咁賤格
條仔都唔好得去邊

曾經試過 之後頂唔順分咗手

分手

真打？

detail

真過黃珍珍

點打？

一發嬲就一拳打落泥 佢話佢好細力 但係痛到仆街

分手啦～
佢唔會改架 佢會話打你係因爲愛你

我朋友男朋友就係郁啲就打佢
手已分

甘維持左幾耐

7個月

佢打完都會話改 我信佢
我真係好愛佢

兩個都係男，使驚咩，打過啦